one island east個新吸煙區

係正門口，連登大神點睇 ，朝朝番放工吸番轉二手煙先

唔係不嬲都係大門隔離咩？一係行後門

🚬 爽

唔係， 最近轉。

Oie好多黑絲ol
近排就多短裙ol

九龍東好撚多火車頭

成個旺角都係火車頭,特別地鐵站外

樓上講完黑絲短裙以為真係有圖添...

樓上吹大左，邊有咁多黑絲短裙。